Calculons les normes des vecteurs $\vectu$ et $\vectv$ :
\begin{align*}
  \norme{\vectu} & = \sqrt{x_{\vectu}^2 + y_{\vectu}^2} & \norme{\vectv} & = \sqrt{x_{\vectv}^2 + y_{\vectv}^2} \\
  \norme{\vectu} & = \sqrt{(-3)^2 + 4^2}                & \norme{\vectv} & = \sqrt{(-1)^2 + m^2}                \\
                 & = \sqrt{9 + 16}                      &                & = \sqrt{1 + m^2}                     \\
                 & = 5                                  &                &
\end{align*}

On souhaite que $\norme{\vectu} = \norme{\vectv}$, donc :
\begin{equation*}
  \sqrt{9 + 16} = \sqrt{1 + m^2}
\end{equation*}
En élevant les deux côtés au carré, on obtient :
\begin{align*}
  9 + 16 & = 1 + m^2 \\
  25 & = 1 + m^2\\
  m^2 & = 24\\
  m^2 - 24 &= 0\\
  \left(m+\sqrt{24}\right)\left(m-\sqrt{24}\right) &= 0
\end{align*}
On reconnait une équation produit nul donc on a soit $m=\sqrt{24}$, soit $m=-\sqrt{24}$,
soit $m = 2\sqrt{6}$ et $m = -2\sqrt{6}$.
\medskip

\textbf{Conclusion}
Il existe deux valeurs de $m$ telles que $\norme{\vectu} = \norme{\vectv}$ :
 $m = 2\sqrt{6}$ et $m = -2\sqrt{6}$.